
                      Un film que me dejo el peor sabor, cuando dice que están en un país del cuarto mundo. Donde los malos y salvajes son los asiáticos y los norteamericanos la civilización y la santidad. No tiene ninguna estrella, salvo la presencia de P. Brosnan, Me dejo muy tenso verla.
        
            